山竹過後有冇巴打入過石壟仔

想知條路仲認唔認到